下年再報 MTR可以點準備？

各位大哥 interview流程係點？
係咪要溫返好多書
如果答唔到係咪冇機會
英文要求係咪好高？😭
GPA~3.4有冇得in?
如果今年入唔到
應唔應該唔開scheme 下年再報？
可唔可以咁？
有冇MTR GT幫手解答
幫幫小弟感激不盡🙏🏻🙏🏻

食屎啦，返香討問

下年想報
下年EE Graduate

唔洗咁掛
真心問下都咁惡⋯⋯

+1

食屎啦，返baby condom問

有咩得罪你地⋯⋯

你不如直接 MTR HR

你不如直接問 MTR HR

GT定GE?
咩u?

mtr比較喜歡保守 循規蹈矩 考慮周全的candidate
你interview期間將自己包裝成咁就差不多

唔係同一個post嚟?
唔自爆啦

你連見邊份工都未知
仲點入去做

原來係咁
之前有冇in過MTR?
有冇多啲interview嘅流程可以講下？

咩u咩科咩post都唔講

Btw真係GT喎⋯⋯

報左舉波板糖文憑未？

佢連自己in邊個post都未知

好多公司都係咁樣叫
真係同一個位尼

講左⋯⋯

唔係真心幫⋯⋯
有咩好講

不如你自己睇清楚mtr網頁再出post

MTR GT 難過 GE

都係講同寫
講就group discussion
寫都係written test個類
其實重點都係透過講同寫去表達，包裝你自己

巴打有冇offer?

Sor 我自膠 對唔住
岩岩睇番
屌細力啲

全英文？
First in個時做哂尼啲？
🙏🏻🙏🏻

自稱鐵膠會加分

其實一年請得一兩個EE graduate
你又冇閪又冇關係

有fd子 巴膠鐵膠

咁GE多啲機會？

除非你好出類拔萃 你想點表達你自己都得
所以如果你好想入去mtr 你要將自己包裝成好適合融入mtr個種工作文化的人
mtr嘅人就係半個公務員 一成不變 只求穩定 唔做唔錯 一做就會有好多顧忌 考慮好多嘢

我睇番應該係GE
屌少我一陣
幫幫手
我錯

MTR咁少 CLP易d wor

睇落我都好適合

其實兩電一鐵係咪真係想像之中咁難入⋯⋯
Btw真係唔想做BS
前路好迷惘

咁你應該可以去到final panel

黨鐵

最後個個又會做咩？
Btw all english?🤯

打份工姐
又唔係做popo

你有料就得
就算你有j, 冇成績，冇關係

做下賤查飛狗，仲問人點解屌你老母？

黨鐵同狗有咩分別

我個樣似hr ?

無，做党鐵咪死全家囉

練下點捉人跳閘先啦打靶仔

食屎狗樓豬
食慣屎做唔返人

識人
想問樓主黃定藍定港豬？

睇你講嘢甩甩咳咳，連做咩都唔知
報下無壞嘅，當開下眼界

背晒成本毛語錄應該會加分

你係咪女？係女就ok

講咗你條閪咩

都係嘅
最少都報下名

下年仲會唔會開都唔知喎

唔是掛

望完樓主啲留言都知入唔到黨鐵啦

原來咁多人都覺得做mtr冇問題

唔怪得入面咁多後生

你有冇以下條件

【公民教育自薦委員】孔泳淇獻計推銷基本法 指國教無需獨立成科

Sad 都係諗下姐 準備下姐
唔通咁就唔試？

佢INTERVIEW果陣，有兩個或三個MANAGER同你IN
佢哋主要TEST你夠唔夠自信同膽量
你一怯就會FAIL
一開始，佢會請你坐低果陣
你企上張櫈度
自信咁指住佢哋
講一句：YO，你哋班黨鐵正一政苦走狗
你今日吠咗咪啊！
個MANAGER就會好欣賞你夠膽色
就會請你
我個FRD今年就係咁請咗
真人真事

我覺得好有問題 屌你老母樓主

Engine興收弱智架？

mtr查飛 狗最好

On撚9 有人唔做去做畜生

如果無工翻嘅話做唔做得

點對得住手足

尼你老母咩

應該係藍屍廢佬黎

唔駛等下年唔駛準備，啱曬佢啦

講清楚你知
呢個香港 警察 懲教 黨鐵
一樣咁撚賤格
唔好講乜前線好黃d呃自己言論
黨鐵有大把人 樂於針對香港人

你講野有語癌 唔撚會請你，真係又一個高分低能

如果我係mtr interviewer
直頭blacklist埋樓主間u同科
講句野都唔清唔楚唔知做乜鳩

點準備？
好簡單
埋左個良心就可以去

兩個都係仆街先做 今時今日仲有人想入真係好撚低賤

唔做得
不為三米糧而折腰

大家都講到咁 唔做囉
仲可以點

除咗狗同黨鐵，仲有咩工?

呢個post啲人轉頭入紙報GE

我相信你都係會去報

大哥仲要表情撚
你香討過嚟？

樓上惡極都冇查飛狗一半
你肯幫手公開721831 cctv咪幫你囉

Popo唔係打份工呀？

你wts冇嘅
想好聲好氣啲姐
又捉？
想點 都話唔做仲想點

佢interview好多加分位 聽聞咁做會拎好多mark 樓主真心可以試試

個人認為口惠而實不至 比藍絲更可恥

連登仔

口: 唔做港鐵唔做公務員

結果: 港鐵GT、EO 同2A3O 報名人數繼續千千聲

屌你老母，藍屍返香討啦

追左你故，覺得你講野on99咁，你都真係唔好去interview，怕你見到勁人自卑

GE GT都唔識分 有啲擔心你喎師兄

屌
你真係香討過嚟㗎喎

佢過到頭幾round先算

咁佢in狗咪唔會自卑囉

你條底褲夠黃就okay, 你好似人地養牛咁快D養返條底褲。

淨係睇字都覺得你戇鳩
做波板糖人都嫌你廢

屌你老母
幾時死全家？

飛曱甴都係打份工姐

屌無老母做隻狗隻狗

躝啦屌你老母臭鳩生仔冇屎忽

唔係咁 mean
希望在明天

其實見紀律部隊人工咪仲高

做狗仲咁大聲

認真問 賺藍嘅錢 洗落黃圈度有咩問題
點解咁多人屌人做黨鐵
對家陣營多啲自己人唔係好事黎㗎咩

mtr 比狗做

垃圾一粒

😭😭😭

入面好撚多手足上年報料 車長嗌香港人加油
放人入出閘
唔知係多pr定點
空姐 黨鐵 社會 屌到一蚊不值拎嚟同狗比

係連登 以下職業唔可以做同講mtr 紀律部隊 由期特別係警犬

EO過兩萬
2A3O無特別要求既過萬最少
GT應該一萬以下 本身就難考過EO

出口術 少個人爭

香港地有幾多間公司無中資成分

日日返工搭港鐵養肥港鐵就無問題

嘥鳩氣口講黨鐵，結果都仲係咁多後生搭

死全家啦屌你老母

日日早成個鐘起身同你塞車點搞

吠幾下，咁就入到了

見一次吸收下經驗
工程部11，21都幾易見
睇你有無A,B,C,H牌
PD部流失率幾大下

仲搭緊黨鐵然後屌人撈黨鐵

岩岩畢業冇的😨
大家都應該岩岩畢業 我諗應該報GE

好彩仲有小小人幫幫口
如果唔係都唔敢上水了⋯⋯

如果無A
就好考慮吓早啲幫你攞A既公司
再唔係
emsd見習tech都仲好過

因為
mtr
唔係個個部門出到A牌
H牌都幾高機率

612就黎冇錢啦

Ｈ到就至少Ｂ＋Ｈ